點解d人可以禁熱都著長褲

唔熱咩

唔熱喎

唔熱

熱點樣禁?

兄弟

我都唔撚想
番工一定要

你肥仔？

算係

啲熱都禁咗 梗係唔熱

點解啲人可以禁食都唔餓

驚俾人強姦

好涼喎今日

留名學嘢

關唔關你事呀傻閪
唔俾戈地生濕疹既
用下個腦諗下點解人地咁辛苦都要著啦死白痴